仆街今期做口罩期貨師真係做到無得停 聽日先得閒約經紀睇貝沙灣

20蚊來貨 100蚊盒
我仲要扮黃 勁多黃絲share話我良心價 平到傻
一日返貨5000盒 仲要日日清
晚晚數錢數到無覺好瞓

身家差唔多9位數

9位數：0.00000001

牛b死了

25

清sir，你地有政府黎既貨？？

9UP我都識啦 圖呢

圖乜撚姐
而家跪係度求你要信咩

未轉account

20蚊買到D咩貨

驚閪你咩發覺咩 我地隊crew有4位數amount 既連登acc

口罩mic 包裝mij

1-3蚊盒

ching運貨請人存倉都要錢啦 一盒廿蚊成本差不多

反正任印 我叫人印埋bpf bfe mpf >95% level3
Yes

我瘋狂收購口罩盒 跟住放啲淘寶救救口罩入去
每盒賣300 賣到停唔到手

如果係鋪租就差唔多

師兄比人呃了
我攞貨10蚊ja wor

我有間都扮黃痴下文宣就大把客黎，食完呢水就唔扮

係咪俾人呃錢
我來貨價$10咋喎

弱智黑警